{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_017877",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/JUUN-J/GM0022112249479/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "레이온 혼방 하프 터틀넥 크롭 카디건 & 튜브탑 - 블랙"
    },
    "text": "ブランドJUUN.Jはサムスン物産ファッション部門で製造された商品で、商品番号SS23 / JW3251W025を持っています。 この製品はスリムフィットでデザインされており、クロップカーディガンとチューブトップがセットになっております。 素材は表地がレーヨン76%とナイロン24%で構成されており、密度の高い組織感を持っています。 この製品は洗濯専門店でドライクリーニングする必要があります。 特に薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。 ボタンやアクセサリーはドライクリーニングの際にアルミホイルをかぶせ、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。 アイロンがけは低温(80~120℃)で布をかぶせて進行しなければなりません。 また摩擦により、ほつれや毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "JUUN.Jの商品番号は何ですか？",
            "answer": "JUUN.Jの商品番号はSS23 / JW3251W025です。"
        },
        {
            "question": "JUUN.Jの製品はどこで製造されましたか？",
            "answer": "JUUN.Jの製品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "JUUN.Jのクロップカーディガンとチューブトップはセットになっていますか？",
            "answer": "はい、JUUN.Jの製品にはクロップカーディガンとチューブトップがセットになっています。"
        },
        {
            "question": "JUUN.Jの製品の素材は何ですか？",
            "answer": "JUUN.Jの製品の素材は表地がレーヨン76%とナイロン24%です。"
        },
        {
            "question": "JUUN.Jの製品はどのような組織感を持っていますか？",
            "answer": "JUUN.Jの製品は密度の高い組織感を持っています。"
        },
        {
            "question": "JUUN.Jの製品はどのように洗濯する必要がありますか？",
            "answer": "JUUN.Jの製品は洗濯専門店でドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "JUUN.Jの製品の特に薄い色のものはどのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "JUUN.Jの製品の特に薄い色のものはきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "JUUN.Jの製品のボタンやアクセサリーはドライクリーニングの際に何をする必要がありますか？",
            "answer": "JUUN.Jの製品のボタンやアクセサリーはドライクリーニングの際にアルミホイルをかぶせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "JUUN.Jの製品は水や汗に濡れたりするとどうなりますか？",
            "answer": "JUUN.Jの製品は水や汗に濡れると色移り、変色、脱色する恐れがあります。"
        },
        {
            "question": "JUUN.Jの製品のアイロンがけはどのように行うべきですか？",
            "answer": "JUUN.Jの製品のアイロンがけは低温(80〜120℃)で布をかぶせて行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "JUUN.Jの製品には何に注意すべきですか？",
            "answer": "JUUN.Jの製品には摩擦によるほつれや毛羽立ちに注意する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 536
    }
}